香港01記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」

【1052 西灣河】防暴警向筲箕灣道東面邊放催淚彈邊推進，其間一名香港01記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」

Source: 蘋果Facebook

針唔吉肉都唔知痛

自私撚即係個女唔喺上面就可以放

自私

屌 奶共01

如果01既所有記者係藍
咁算唔算connect左

抵撚死

個女唔係度就可以TG放題?

yes
haha

不過又係真既
自己個女係上面先識驚

報應

做紅媒 有報應

共狗抵啦

餵個女食下煙囉
好做唔做做支那01

藍絲食完tg就會醒

係呀,
cctvb mtr 前線都係黃

紅底01，只可以講一個字

抵

平時個女唔係上面 就唔出聲啦所以?

報應撚開心

支那01

人地仔女唔係上面?

正好食

01

又玩前線都係黃

01政治新聞平日點屈示威者

係要自己都出事至會醒覺

句黐線㗎真係到肉
依刻你先醒覺黐線？

催淚彈啫又唔係實彈

抵撚死 紅媒丫嗱

worth

奶共的人有禍了

今日罷咗工未？無一隻係無辜。

支那01
唔好喊啦
你還有黨呀

人地仔女食TG你有冇理過

屌你老母
幾撚多人個仔女俾班仆街搞
你以為支那01你可以食花生?

屌佢老母
得你個女有呀媽生呀。。。

真係報應

01都有今日

connect你老母唔好connect埋啲狗,親共既支那賤畜無一隻係無辜既

有女仔係警局比人輪姦
你共狗01仲維穩

應該放埋迫擊炮

抵死 支那01
大家一齊索多兩啖就啱 憑乜淨係得某幾區成日放

抵你有今日

要還架

支針拮到埋黎啦

笑

支那報應

人地仔女要硬食 你仔女就唔食得

所以應該去深藍地區搞示威集會

抵死

他朝君體也相同.jpg

中共01

人地個女唔係女
垃圾01

射多d添啊屌你老母，食下山埃就知味道

射多幾炮平均啲

唔係自己個女有份食D煙, D仆街都唔L出聲

奶共01

話撚知你個女比tg射撚中個頭啦

呢d自私畜牲

好心痛

藍C個女要吸多D啦
有益呀

係上面就驚?吸完就落下面啦驚閪

慘 但班魔警理撚得你

吸下洗死？btw冇大人睇住？獨留兒童在家？

燒到埋身先識驚

笑撚死
支共01

食屎啦做01
死撚咗佢啦

做得01預左喇

正解

講到尾咪又係自私

成間01得佢一個connect
佢同事：個女又唔係我既 好人好姐點會食彈

自私精
祝你年年有今日 歲歲有今朝

為虎作倀 報應

共業

支那01
你個女就唔放得 其他人就放得？ 戇鳩

針唔吉到肉

Karma

其實商業賤台,共狗01,tbb班記者點奶野我都只會心涼

自撚私

咪好囉 畀你個女感受下ccp嘅愛

抵

你個女唔喺現場咪無事囉

想不到報應真的來了

抵你死呀，做黨媒01做得咁開心喇

終於比TG 叫醒

自撚私到

警察係評估過情況先放，唔使你教

放心啦，實吸到

做得01都係呢d人

你個女係生係死關呀蛇咩事呀

做得党媒

抵死, 唔打死你個女就偷笑

洗唔洗喊到咁

班狗都未姦你個女
你個姦都未大肚
喊乜？
你還有黨啊！

實係你個女有份出黎搞事先食到tg啦

哦...01

佢唔係果道出現咪冇事

人哋仔女死咗呀

01係紅媒

記者一半藍一半黃

十個藍絲十個自私

香港01真係諷刺 報應來了 幫紅底做野就要承擔共業

抵死,以為幫共產黨無後果?

咁啱既

佢個女非法集結
警方只係用最適當武力

抵啦

推

還有黨呀

即係個女唔係上面 放就唔痴線？

01自作孽

唔留係屋企咪無事囉

有人唔做做01

我諗起班大陸人做完5毛間屋比貪官攪

姐係個女唔係上面就可以放
做得01 報應黎

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

上次佢地伙記先追住義士上巴士影
引曬狗捉人
依家喊？喊咩呀？

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

係
做得01都係仆街
最好佢個女中槍

幫奶共01做事
預撚左啦屌你老母

共享大灣區山埃

出現得喺嗰到就有呢個風險架啦
你怪就怪你個女唔好彩

抵 人地個女就放得

藍+藍=黃

識人做01係黃 不知做得幾開心
唔覺得公司有問題

姐係你個女唔係上面放tg就唔痴線？

針唔吉到肉唔知痛

一齊食山埃

你唔出現係哩度咪唔會有事囉，係度出現就要承受風險
By警謊

01抵死 報應

最好你個女食正粒彈

人地個仔中槍啊 屌你老母

你個女都未俾人姦喊乜撚野

你個女條命唔值錢。

有人睇住你驚條撚咩⋯

唔通你擺個細路女獨自係屋企冇人理？

你地傻咖？
佢個女係手足比tg射你地好開心？

幾時到cctvb?

藍絲真係自私撚 人地個女係度就放得？

你個女就係人
手足幾條命 幾多受傷 食左幾多彈
死黑心報

自私係人性

呢個時勢, 仲有分connect唔connect
你唔主動企出嚟捍衛公義, 捍衛自己
日後出事就咪撚喊
你自己抵撚死

所以話藍屍係最撚自私

放心，死撚左你公司應該會有帛金俾你，唔會走你數既

個囡冇咗咪有佢囉，你仲有國家，仲有黨

咁人地啲仔女係咩？

感謝黨

得你個女先係女

私了狗仔女

HK01

室入佢個女個口入面，仆街共匪01

自私H
唔死冇用

抵啦支那01

黑警打到大量男手足傷殘左
女手足比人性侵, 部分係比人強姦,輪姦

咩你香港01妓者都知仔女受傷會心痛咩

共狗01 請全家變浮屍

食下tg就喊
中槍會唔會一齊上去打警甴？

收皮啦支那01

屌你老母搞分化搞到咁撚開心呀嗱

自私撚
收皮啦
有無諗過人地d仔女呀

藍屍全撚部都係咁

有fd話01前線係真黃，維穩文係高層直出！

但唔好誤會

紅媒係一定要針對

你個女唔食得tg咁撚巴屎閉，吸下有益身心

Yes

01仆街d定CCTVB仆街d

好彩佢唔係生仔

支那01日日奶共扮理性
為禍好深

香港01記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
。
。
。
TVB記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
大公報記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
文匯報記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
白粉報記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
藍絲大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」
蚛蟈婦人大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」

一語中的

笑撚死 快撚啲死啦01
個樣仲要生到成個男人咁
女記者？笑撚左

個女係上面 就唔好放?其他人無仔女既?

宜家先知班狗係痴線？

yayaya

佢個女係曱由！

即係個女都係藍

用自己嘅職業將真相揭露⋯⋯前線記者都係照拍照影，都係d編輯高層歪曲事實選擇性報道....不過做得紅媒都有代價......

食環局長話冇毒架
怕咩

唔係係現場出現，點會食彈先

自撚私
人哋仔女就無所謂

個女住大灣區咪無事囉

突破盲腸

幾時到黑警

好慘

住得香港就預左有危險

係進化既其中一個材料

咩都你個女 人地仔女就見唔到 做你嘅01啦 on 9

做紅媒丫拿 抵撚死

照寫你個女係暴徒啦 支那01

lol

港豬，痛完繼續01開工支持警暴。

喊完未呀
喊完轉頭好返去寫返幾篇文歌頌班狗
如果唔係冇糧出㗎
你個女條命就係賤
抵撚死
就算你個女食完tg死撚埋又點
鬼叫你做黨媒
你還有黨啊

其實佢地寫好都會俾個藍編輯改撚哂
但又要俾人落自己個名

自私撚

做得01
預咗

沒事兒

仲助紂為虐嘅唔抵可憐
共媒咪即係1984嘅真相部

人神共憤tg友市民

得你個係人

好多記者都係同路人黎, 就算01都有好多有心既記者
你話CCTVB又好, 白粉報都好
記者報導完既最後點樣出街係編輯話事
唔係話做藍媒既就一定係死罪
支那咁大都有好多維權人士或者陳秋實呢啲持唔同意見既人啊
大把中資銀行/公司都有手足係入面做 唔好因為做邊間公司就話佢抵死

今次你點寫呀01

facebook 個post 啲留意個個喺度話01前線記者好多深黃，叫人唔識就咪撚出聲

你個女就咁心痛，人哋個仔中槍又點計？！

低撚死，放多兩粒死黑警

01班記者呢輪幾撚慘 明明紅底但係比d狗屌到仆街 上網又比d傻鳩藍絲留言話佢唔中立

其實都係狗

為咗偉大既共慘黨個女食兩啖山埃好得罪你呀

慘

CCTVB 佢地做埋剪接

hk01 , 紅底， 深藍，扮黃

真

警察都有好人 佢哋都係𢭃份人工 養妻活兒

藍變黑白

咁又唔好咁講
呢個時間愈多人係我地陣營愈好

邊個話你知MTR前線黃？

荃灣站要人爬出站，唔開閘
琴日撚個視障人士

黃？黃你老母

惡有惡報 若然未報 時辰未到

香港01
知痛拿？

做屎拂鬼二五仔係咁，自己攞來

深黃但日日係01做5毛
可能掃把頭都係民主派

抵呀 HK01

呢啲就係典型港豬

快撚啲

黑警係今日來講完全係特例
唔可以咁講既

叫你老細發個輪比林大總統啦

國際標準

你個女就係寶？咁人地果個呢？

香港01 關我撚事

人哋個女唔係人？

唔覺得前線係藍

香港人自私加懦弱，
出來衝個班手足就好可憐

做紅媒係要付出代價

明知間公司係藍底甚至紅底都繼續幫佢打工嘅人
報應到嗰陣真係唔好怨

因果

01果日係咁針住叻狗來問
其實佢地前線真心多數黃啦

吊，你做同紅媒做野有免死金牌，繼續擋警啦 !condum !

根本01突發個班就唔撚係黃
我都識人畢業去左做01但佢地一定係入01社區多 咩撚野前線01記者係黃 收皮啦

扮中立紅媒係咁，黃既一早知你紅底唔信，藍既腦殘淨係信大公文匯TVB

曲阿屌
件3就黃

人地個女食就得 自己個女食就唔得
你黐線㗎！

老細累全家

返肇慶住黑警城

lm

叫叫下就 我係前便呀唔好射tg

終於知痛

自己個女就係人 人地仔女就唔係人
典型藍屍心態

01紅底成日扮黃扮中立, 某程度仲仆街過大公文匯星島

夠咩？佢地屋企人食完實彈先醒好啲

手氐歹匕

衰d講句 佢地女女女埋都仲得

要個女喺上面先叫人唔好放

其實咪同黑警一樣

個個怕死扮白警,但唔篤強姦犯同事
你話香港01前線黃,講下韋景全條垃圾係咩人,唔好話唔知,我已經查到條友有古怪

藍絲係咁架啦，日日都叫黑警開射殺人，但無諗過自己仔女都係咁大個

幾時到cctvb嘅照稿讀or cut片嘅人

咁唔該resign

港豬們
係咪又你啲仔女死左你先識醒呀

咁平時又咁藍？
驚就唔好出街唔好返學啦

其他人既女都值得你尊重既

無得洗白

你個女唔係女黎
人地個女先係女, 果D先值得救

抵撚死啦01 ，你個女吸多兩下先啦

下次到佢個女比警輪姦

唔關事，會特別著緊都正常

有無人可以淨cut果段？想腥俾藍絲

正

好期待

自私到

We connect
紅底公司都有黃底staff既
希望依位爸爸從今以後開始跟翻良心做野啦

驚咪五好出街囉

睇live叫得好撚淒厲
原來01記者

除左，開香賓，真係無野好講。

比個囡試下囉 怕咩姐
之前人地d仔囡 都係咁試
最多咪個囡比popo強姦
香港01 記者朋友 無問題wo

有冇片

咁慘呀

其他人 抵死 wfc
自己個女 痴線架

01跑街大量黃

高層大量紅

所以啲新聞一時一邊

因為你唔放 咪撚傻

其實記者冇乜可能係藍，不過做人定做狗就自己揀

Logical problem.

姐頭要cut起紀念,叫得好淒美

喂 抵撚你死啦

抵撚死
自私撚
報應黎

藍絲：黑記做戲

唉，唔知咁講啱唔啱
平時就保持報導新聞態度
自己個女受影響，個下自然反應來
唉

唔洗洗
應該成間支那01摺

我係黑警 聽到呢句第一時間放2題

一起反抗 冇人可以獨善其中

好偏喎支01

On9
好人好者都唔會走去做紅媒記者啦

咪同 CCTVB 一樣
紅底公司編輯一定係藍, 記者condom嚟
拍完返去再剪過藍版本出街
睇漏眼先會有七點嗰啲出現

沒有人是孤島

抵你死呀01

so wt ?

聞下 TG 個人先清醒

爽
popo：你個女係上面關我撚事咩

宜家香港我地大撚哂
想點就點
強姦埋你個女都仲得呀

推其他post la

我嗰女唔喺上面呀，放啦

都係果句：仆街係班高層，前線記者真係無辜

01有幾個後生女應該係黃
睇到好多本土記者都同佢地係friend，幾肯定會出手保護佢地

坻撚死啦做01
你地平時最意嘅港共送大禮比你呀屌你老母

其實狗鐵入面都有黃…

01家屬大得過狗？

其實好慘.....
做人父母親眼睇到但救唔到，你冇辦法阻止發生，佢個女唔駛返學一定好細個，可能係bb

洗撚佢採訪？ 智撚障

針唔吉到肉都唔知痛
奶共01

支那煙，包保元素週期表齊全

無錯。

？又嚟
白衣狗
港鐵前線
tvb記者

繼續補啊唔該

你都有今日

我看見因果

d自私撚永遠都係燒到埋身先知驚

做乜係屋企啊暴徒 你今次就唔啱啦

你以為奶共就大撚哂？支那01記者

香港01 唔抵可憐扮黃又紅又藍

辭職/轉公司吧

你咁比一定係cctvb
將黑講成白既電視台全香港僅此一家

做得黨報你預左共享大中華共榮圈架啦 抵撚死呀
標準藍絲 人地食tg抵死 自己食tg d警犬咁痴線架

講真
我本身識唔少01前線記者
9成都黃底。。
私底下都會自己以記者名義出去示威區拍攝
全部都屌狗
希望佢哋早日脫離01
而且有自己屋企人喺上面 比著你都會特別緊張

你既女就係女
人地既仔女就唔係仔女黎？

記者同編輯係兩回事
好多前線記者都黃啦成9日比警察搞
前線其實（除tvb）都唔需要審查立場
反正揀咩播係腦細

yes

人地仔仔女女又傷又殘啊屌你

炒得

繼今朝隻狗女出嚟洗白
而家又係支那01洗白
笑撚死

自私閪
平時唔見你出聲

有冇片啊

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

01記者不懂政治中立

我都有呢個感覺中國人

01係好多同事係黃架我識親嘅都係，間公司係紅

紅低
01

我真係好想大家一齊死！

咪就係
黑警記者會支那01班仆街有無問過班狗721, 831

01變深藍

駁唔到

奶共者有今日
希望tvb同人都要感受下

HI 支那記者

抵死，做奶共01

其實共產黨裏面都有黃...

我諗就算蘋果記者都一樣會咁叫，只不過香港01係紅底
見到自己屋企附近有防暴都會一齊去趕走佢地一樣，好似沙田咁

除左抵死 我唔想理依班出賣過42C手足既人

以為奶共無事
結果同其他香港人殊途同歸
一齊吸二噁英等生癌

請問袁志偉仔女係邊？

支那01燒到埋身知有害啦?

笑死人

01 9成前線都係黃

抵死 放多幾百粒佢女嘆

你都有今日了
支那01

好想睇01留言區

你都有今日
有撚排你地還呀

冇用 佢地都係覺得示威者唔出黎搞事班狗就唔會放

咁所有做親美心集團就係抵死？？做中銀就係抵死？？你幫襯過藍店啊抵你食催淚彈啦係咪要咁樣？

藍絲覺醒既必經之路

好一條自私撚

yes ,老闆，總篇深紅only

tvb 都差唔多

可以同你講前線9成記者都係黃
Even TVB

今日先知佢哋黐咗線咩

最後錯左，佢地唔會講廣東話

not in my backyard

須要放就放啦，自私！

講緊前線
後邊話事既另計

垃圾報抵撚死，仲記得上次牛頭角巴士就係01直播

tg者
我地成日食唔小

你知唔知傳媒界都係跳黎跳去做？所以就算你做now做立場大家都可以係舊同事，聽到呢d言論自然會唔開心

唔會 利申：屋企人深藍係屋企食完TG繼續屌後生仔唔出黎搞事班警賊就唔會放TG

你死係曱甴

數學題

藍+藍=＿＿

tgas都係飄來飄去
聞兩下就會慣

蚛蟈婦人大聲讚賞防暴「我操，幹得好！我只想要兒子，女兒要來幹嘛！」

This is China. jpg

夠啦
唔洗洗

扺

hk01既記者，你係咪會繼續返工？

GET FUCKED

狗隊入面都有黃

做得垃圾01撐警預左有今日，報應啊DLLM

驚就唔好出街啦

佢地會繼續撐港共同班狗

平時話抵死

黨既恩賜呀唔準喊！

射多幾粒比你個女，針唔拮到肉唔知痛

抵死
奶共奶得咁開心

exac7ly

我係咪有思覺失調啦
昨晚有人地個女生日比人請TG我成晚唔開心
今日有支那01記者個女比人請TG我開始笑
呢啲係咪報應

抵死 好做唔做做01記者

藍絲: 01 黑媒

「五毛大V」袁小靚丈夫被北京拘押 向澳媒哭求澳洲出手救夫

Burn with us

只有針拮到肉 先會痛

奶共01記者驚閪咩
國產催淚煙冇毒咖
叫你個女索多啲啦

做得01，預咗有報應

岩呀, 咁街坊唔係人? 中槍少年唔係人? 周同學唔係人?
射到你個女你先出聲, 唔係自私撚係咩野?

報應不爽

係咩 咁你做紅媒有冇人叫你唔好放流料呀

之前又唔見你喊

打個電話就收手仲叫香港警察？

仇恨都應該要分輕重公平對待你既敵人

例如cctvb個cam被打到粉粹，但係點解前線最憎既鬼車狗車點解反而又無人理?
調翻轉問你，以01既行為你又想點對佢 ?港鐵職員呢?

我就真係睇唔明你個guideline，你係將所有人都當拎刀斬人既藍絲一視同仁對待私了?
你唔係咁痴線呀嘛

最好射撚死你個女
奶共, 紅底丫嘛
報應黎架

兩個都係咁仆街
below 緊個standard

karma

其實林鄭都係黃....

01真係好垃圾
食下催淚彈都喊

抵，推

藍同黃諗法緊係唔同

吓

01 tvb 前線真係無辜？

佢個樣

記者應該有藍有黃，但于狗一定係深紫扮中立

上面？

成日扮黃陰d陰d跣手足一獲撐政府
全家陪葬啦屌你老母

因為人工相對高

抵死 姦埋你個女都得呀！反正你哋都係一家親！

扯撚死

因果報應呢D野你唔好唔信!

真係慘呀01
你哋撐警 你值得擁有

所以呢?
如果話你知01有班後生記者係黃，你會點對佢?
係咪要同cctvb一視同仁?01新聞同cctvb、方向報既新聞係咪相同等級?

係，我老豆都係咁

狗隊有白警添

咁點解你仲幫支那傳媒做野啊？？

冇呢班01前線記者，香港01高層會有新聞放，呃大眾？

我個女行過俾警察拉左呀！唔好輪姦呀！

女唔喺上面就可以亂放tg ?

紅底記者，扺死！

話我唔孝順都係咁話 幾時請我d深藍屋企人食實彈

抵 港共01

奶奶共就唔洗食？ 黑警屠殺人民呀

發現大愛撚

食粒彈就咸苦咸忽， 依家d細佬咁唔挨得

前線記者人工咪又係一個文員仔咁上下
要走搵過份新工有幾閒

01記者好多黃，至少我做緊個陣係

自私撚
奶共屎眼，共餵屎你食仲唔話好味

為虎作倀

你個女係邊個呀除左狗同高官 人人平等

善惡到頭終有報 未到既唔洗擔心 個支那01係第一個 仲陸續有黎

不緊要 你還有黨

係撐政府既就自己個女有事都繼續撐呀嘛屌你老母

其實絕大部份前線記者都黃嫁，有fd係01做過都係好撚黃，不過出報導要比上頭睇過先出得街姐

等佢走左先放好未

true 啦

01人工唔只文員仔，一入職已經萬中間／萬尾，其他報紙先係文員仔人工

屌，唔好阻住阿sir 做野
再嘈捉你個女入警署強姦

識果d黃既走撚晒，大部份去左蘋果

你條底褲都好黃

自己嘅仔女就係仔女
人哋嘅仔女就唔係仔女

……

返屋食tg啦屌你老母

跳起yeah

點解唔係方向個總編
之後十年方向都jer住班狗

Right

01人工行內最高咁濟

笑到gap gap聲

成班見到01就反
正常幾幾唔俾出聲㗎嘛

前線記者大部份都係黃

睇now 直播都聽到.
原來係01 記者

邊度都唔應放

支中梗高架

天譴

你可以唔洗返工啦
返屋企歎TG啦

係輪姦唔係強姦 無套中出 玩埋你個菊花 好似當年日本仔咁

仆街撚心涼

報應01

都好過啲深藍嘅
深藍係連自己個仔女都唔理仲要報驚拉佢地

有幾痴線 你個女就係女 人地女就係condom

做01嘅報應

針終於拮到肉喇？

公司個藍絲話尋晚啲警察係佢屋企人樓下放左成晚tg 今朝係度屌警察老母

吓哦

知危險嗱？知唔可以射人嗱？

+=？

藍絲成日覺得警察唔會亂打人

比佢地試下咪會醒囉

姐係要將抗爭帶入社區

燒到自己才變黃

S

Push

咁耐以黎我地食左幾多呀
宜家到你個女食就係度喊苦喊忽
之前又唔見你喊？

因為香港冇乜選擇
黃既有幾多間 一隻手數得晒

01前線啲記者係黃嘅，屌嗰d你地到底有冇出過去？有冇見過班記者？唔好亂屌前線記者

立場蘋果邊有咁多位
有個舊同學宜家係星島做都幾黃吓

黑警......
林賤......
要怪就怪港共背後個老闆

商台d dj黃到咁你平衡時空？

黑記凌逸德

我寧願d報紙變晒大公咁既質素, 都好過係度扮客觀中立, 但實質d所謂時事評論根本就係講埋晒d廢話

殺到埋身先知痛，話我黑心都係咁話，支報you have today.

個女未死出咩聲啊
死左最多掉落樓啫
死紅媒

黨媒

唔算，佢依刻只係自己利益受損，
當置身事外嘅時候就繼續抹黑抗爭者

係囉
明明黃嘅
由得出文變藍 出片變黑
衰撚過藍
Tvb 01新聞死全家
黨鐵冇一個無辜
全部陪葬

針唔吉到肉……

我個女唔係上面，可以放了

女咋嘛
無咗咪生過個囉

紅媒唔撚係
咁佢生得出點會係

狗：ok 咁幫你教女

典型藍屍，搞唔到自己話知你死。

01記者阻差辦公可恥

係抵撚死嘅

係上面咪係上面 人地又唔係向上射 識驚啦咩

剛巧那個是你女兒

根撚本係共業黎
今日唔犠牲自己 咁咪由自己既下一代世世代代咁樣賠葬

針唔吉到肉唔撚知痛

instant karma bitch

自己個囡先係囡
人地個囡就唔係囡

黑警應該學平時咁駁咀呀嘛：
理撚得你老母係上面定下面啦

針吉唔到肉唔知痛
一日唔影響到自己搞到自己都唔會識醒
永遠都後知後覺
到真係殺到埋嚟先識反抗就太遲

唔知佢個女係藍定黃
黃嘅多數一早食過
但如果係藍
希望佢有機會見到自己個女食tg同橡膠

想睇video

哦你個女喺上面關我撚事你抹黑抗爭者做假新聞又唔諗下佢地感受
祝cctvb新聞部早日同你一齊享有同等待遇

因為粒催淚彈未飛到你屋企。

都市傳說：黨鐵黃衫係黃，得件衫黃，捉跳閘不知幾落力

邊有咁多黃媒職缺呀

屌你老母臭閪紅媒知道咩叫報應未

終於吉撚到肉啦屌你老母！！！
你個女就係女
人地d仔女就唔係呀
上次黃大仙開live上巴士影大頭搞到九龍灣捉咁10幾個手足我仲記得一清二楚呀
屌你老母奶共01

鬼唔望你個女俾狗姦

人地個女唔係女
佢個女就係寶貝女？

黐能線㗎！驚就唔好放屋企帶埋返工

出去發夢同01press講過兩句 人地都係黃 只係佢地老闆仆街

出文要過編採主管先出到街

好多前線記者係黃架，只不過公司係紅底

知死未?
屌你老母香港01

當笑話聽

一時又話入行賤過地底泥
咁你又做
定你想講做記者報導公議係自己理想呀
但明明你做緊嘅嘢根本達唔到個理想
咁你做黎做咩

支那01應該未全藍
廢事幸災樂禍住

吉唔到肉都唔知痛

件反光衣黃？定件制服黃？

你要搵所謂「黃媒」
你睇下全部傳媒背後既老闆係邊個
你睇下cable now老闆係邊個
唔好想得太多
邊有咁多「黃媒」你做

大公記者都同警察推撞俾人拉啦之前
呢行做黎做去都係個班人
轉工轉公司藍轉黃 黃轉藍 黎黎去去都係同一班人(唔計畢業新血同頂唔順轉行)
絕對唔會話邊個做黃媒係黃 做藍媒就係藍絲

Hehe無事㗎，你間公司咪證實咗無毒囉，祝你囡囡食多d，快高長大hehe

成班藍絲狗記幫共產黨奶，他朝君體也相同，依家靈驗左啦
btw 唔使咁傷心喎，父親母親女兒親不及黨親啊

係時候覺醒

你都有今日，香港01個班妓者

抵啲自私撚死啦

唔使咁傷心喎，你還有黨呀，父親 母親 女兒親 不及警察和黨親啊

你01影鳩手足上巴士之後搞到全車比人拉曬
無射到入你屋企已經好撚仁慈

乜豬港01記者負皮啊mon緊po？

我都信既 畢竟黃媒無咁多位
記者咁辛苦 無咩理想都唔做啦
緊張自己個女又正常既
真係唔使咁笑人

打得工, 你無辦法表態, 就一定會被表態
呢個世界一直係咁

中間派 無能力將二元對立變成三元對分,
你唔出聲就只能夠被強勢果一邊表態又或者最後都要揀一面

呢D野, 係願打願挨既

咁應該點？讀完做第樣

你咁講，黑警都係冒着俾人打罵風險返工啦，怪就怪政府
根本做得呢啲都唔方好人好姐呀，好做唔做做奶共狗紅媒

佢哋只係隻奶共狗

我認我仆街
我哋大把街仿吸毒氣吸到屙血
佢啲煙未升到上去已經苦瓜乾咁

dllm笑到我

讀果科要做果行
文科仔同理科仔做哂藝術家同科學家
你做紅媒係你嘅自由
但唔好講到自己幾黃幾公義
你自己做緊嘅嘢難道唔係自相矛盾

岩喇 放多d

雖然係01,但睇到好心up

Hk01

紅底01

哦 恭喜喎藍畜

佢呢句意思係

如果佢個囡唔係上面就任放

抵撚死，最好射入佢屋企

我真係恭喜你呀

push

希望感化到事主

桔到自己先知痛

我個女唔係屋企喇，可以放得！

人地9放左5個幾月。。。

人地個女食晒就冇問題
自己個女食晒就有問題

好難捉摸 啲報導黃 啲社評露底 唔排除啲記者黃嘅 咁都幾撚慘

抵撚死支那01

你個女係人 其他唔撚係?

心都涼哂

自己個女就係人
人地仔女唔係？

垃圾篤灰01, 底死啦

自私垃圾，你個女係人，其他人個女就唔係？

放佢老尾

報應來了，你們應悔改

硬係要燒到自己先識醒
btw不推文

你on9完未
知唔知商業賤台新聞部亞頭係咩人

你個女係女 人地個女就唔係女
抵撚死

多謝分享

無論係任何人 見到自己仔女係咁都好正常

岩

抵死 紅底01

好黃，黃係件衫到

咁激動做咩吸幾啖洗死咩

做左Condom

01唔係藍
係紅
習近平 曱甴平 甴近平系統

hk01班黃絲有無幫手起內部5毛寫手底?

等於驚自己奶野自稱白警但永遠唔篤黑警灰的垃圾

呢個就唔認同 有識白警陪女朋友買裝備俾前線
但黑警就死十世都唔夠

今次我支持警察開槍射夠每分鐘20粒

搞唔到自己唔知醒

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

好精警嘅一句。
敵人嘅敵人係朋友，connect埋唔好講風涼話

你個女就係人
我唔係人

唔緊要啦 黨大過個女 個女有咩所謂 自私撚

食下TG感受下this is Hong Kong

其實藍黃都好

無人想食毒煙

popo痴撚線

好柒

喪港01點會痛
阿女吸多幾次ＴＧ就慣
（人地個仔女吸就當冇野？）

呢班防暴畜牲住大灣區㗎，香港人死曬佢哋都唔care喇。

所以明之而為之
係抵能死
今日死唔去
咪聽日囉
冇事嘅 第時清算日再計
你話back office冇權掂d料都講得過去
你同我講唔撚關佢事
咁大公報 環球時報唔撚洗屌啦